聽日痕指走勢 先高後低

想開IG的巴打幫幫手

中！

冇人click link

你俾100美金我 我就幫你click

CLICK又唔使錢